冇興趣玩FB,IG, 係咪唔正常？

我中學果陣都有間中玩下FB
會post 下旅行相, 特殊生活相, 同埋覆下朋友同學d post

但大學畢業後
已經冇再玩FB
我仲有個IG 都係好少用
仲未del 係因為條女有用, 佢會post 野, 有限時動態
要留個ig 黎like 條女d 相 同埋睇佢既動態

係正常

不過有時唔玩呢啲拎優越感同
係咁玩FB IG呃like一樣

要留個ig黎follow靚女就真

其實我係咪唔正常？
人越大，越冇意慾用FB, IG 呢類平台
唔太明白post 張相俾身邊唔多熟既人睇有咩意義
晒命？ 我冇興趣
男人老狗冇興趣呃like 咁on9

呢個有道理

認真已經連ac都停用哂

正常先唔會玩ｆｂ ｉｇ
學生先多時間玩喎

你無玩但有用已經好威
我DEACTIVE晒

刪左fb幾年啦

非常認同
男人老狗 賭下波 賭下馬仲好
得鬼閒分享自己嘢比人睇
仲要分享嚟有咩意思 自己做自己知咪算

禾地00後而家玩抖陰啦
乜你地咁老餅架XD

兩邊都開過account 但係咁多年嚟都冇用過 搞到好似變咗異類咁

出左黎返工正常都無呢個心力繼續玩落去啦

我都唔玩
只係當睇新聞

我都唔玩唔發任何野
只係睇下群組新聞

成件事好假。
自有like同share呢類function 之後，大家都慢慢摸到一個pattern ，就係post咩野講咩野會畀身邊人like。慢慢你再唔係為自己說話，你係為別人說話。只會post有人like有人share既野。
好似開網上鬥假大會+圍爐取暖。

Social network 危害人類

都唔係既, 有D 人真係唔太like 玩呢類social media network 野
可能只係睇下新聞, 買下D 廣告野咁
我自己都係差唔多, 感覺真係識朋友面對面, 吹下水,飲下酒先係真正交流

唔明d人乜鳩都影出黎同人分享係咩諗法
利申有acct但已經好耐無update

其實你地玩唔玩呢兩樣野都好，根本就冇人會留意你

存在感低到連自己存在過既證明都唔想留低

好正常 以前會成日睇 依家覺得係拎黎曬命
連ig都dele 撚埋 fb 淨係睇新聞資訊野